台灣人改名算唔算華人地區最 on9？畜生食物都可以當係藝名！

羅志祥：小豬
黃鴻升：小鬼 / Alien
簡愷樂：蝴蝶
莊濠全：敖犬
林郁智：納豆

牛丸

又諗到更多例子

黃亮鈞：大根
林建予：鯰魚哥

大陸都一樣ON9架

王子

甴近平/小熊維尼:習近平
林鄭月蛾:林鄭月娥
比卡超:李家超
鄧小強:鄧炳強

雞扒妹

小乜小乜個啲好撚嘔心

囝囝

唔明有咩問題

叫自己做豬狗冇問題？
韓國藝人都唔會改啲咁戇鳩既名啦

黃鴻升塊面無咁多墨屎應該好靚仔
同埋佢做咩要紋身紋到周圍都係

咪同星仔華仔古仔一樣

因為佢地唔興用英文名囉...

香港唔用英文名有伊麵

文化唔同有乜問題 人哋都唔明我哋點解叫大陳 阿乜 細乜 阿dee la

文化問題
有咩好笑？

蝦餃仔

伊健唔會自我介紹做自己做伊麵，但小豬真係同人講我係小豬，點同

香港都有生菜同排骨啦

咁呢啲都最少正路過叫自己做豬狗掛
不過台灣人既文化不嬲都鳩鳩地，諗諗下都同佢地當地人思想幾貼切

豬哥亮

香港都有咩雪梨/荔枝

黑人真係好on9
個人都on9

唔通叫coffee就高級啲？米一撚樣係雞

我睇你一定係太後生唔知道狗餅既存在

山豬真係似

同埋佢地好鍾意將啲英文名譯做中文咁用

Error有個肥仔直接叫肥仔添

高質好多

肥仔起碼都係人名，平時同 fd 講都會咁叫，但阿豬阿狗點叫得出呀？除非你好憎果條友

扮豬食老虎

啱啊樓豬

樓主莫名既傲慢

泡菜係大眾賜名大法

國民乜乜
國民乜乜

夠有人個名叫 ''喂呀'' 同 ''等一下''

一來我唔覺得，二來如果講on9 香港都差唔多。大把女叫自己又 Apple 又 Cherry 又 Kiwi，生果盤咩。

乜撚野火星地球都見過

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #香港自治法案 #快閃文宣 #特區免簽地位 #國際戰線

香港都有人改阿雞 山雞 阿屎 肥乜 唔見有人笑哩d名
台灣民主走前我哋幾多步啊 笑人鳩

山雞

狗名都改到咁
叫旺財咪算

林狗、蛇仔明、阿貓
點樣叫唔出？

馬蹄露

你要雪梨
我要茘枝

藝名最緊要係易記姐

大J

你支那思想好嚴重，覺得豬狗低級

易記好多喎
有咩問題
有問題佢哋就唔會紅到咁啦

又有人想玩分化 然後Cap上ptt

仲有Orange

我地d 黑社會都有牛丸生菜啦

同香港d黑社會花名有得比較

敖犬香港都有隻

台仔：My name is small Dog/Pig
外國人：You are a dog/pig?

地區名點睇 沙田me

大家好我叫陽具

香港陳慧琳條on9 個仔都叫唔知蝦餃定燒賣

要講其實仲有好多添 咩apple姐啊 糖妹啊之類

香港勝在有 沙田me

最fd先會加個狗字俾佢

香港人咪又成日自認係貓貓狗狗嘅老豆老母。

有條友叫王子...

你班港燦咪又係咁on9
英名字改埋啲咩apple cherry candy 男既乜神乜臣
洋鬼子笑到烚熟狗頭

問過香港班BB班黑社會未?

包皮 山雞

台灣好on9咩 我覺得 呢兩個仲on9

見到啲人想圍爐搵人認同自己但比人屌到扑街就覺得好撚搞笑

明明標題寫住藝名

入到黎一堆唔係講藝名既反駁
咩撚野蛇仔明 屌你香港邊個偽人叫蛇仔明呀
一係就講黑社會D名

香港有老距！

文化唔同 人地藝人營造親民feel 要易記 就好似以前果啲美味天使咁
相反台灣普通人改名幾好 唔會差

香港藝人多數有英文nickname
好少會改埋白痴既中文藝名

你仲on9

黑澀會/棒棒堂果堆
小薰糖果蚊子大牙鬼鬼丫頭威廉王子敖犬

佢老左冇咁好睇, 但都型
紋身冇咩問題坦白講

佢個樣壞男孩, 壞過小豬唔少
但佢個人同小豬差得遠

直接用國家名做藝名嘅都有啦，例如呢位：

你話緊我

傻豹
馬面
大貓
豬仔
阿狗
阿龜
老鼠
馬騮
阿雞

大家好！我是香蕉

香港代表：煎pan

呢個係觀眾改俾佢，唔係佢自己改喎

肥蛙 catgirl
屎萊母

香港動植物藝名
細龜
細貓
蜥蜴仔
西瓜
啤梨

騎呢名
大傻

笑撚死

Bb豬

牛奶

王子仲嘔心

波波

香港人D英文名咪又係一樣，大把人用生果做名

秒

catgirl

夠唔夠沙田me on9?

夠香港黑社會起嘅朵On9?

小儀

廢柴哥拉柴哥

熊熊兒

香港黑警都有 咩蜜蜂果d

我都唔明點解男人老狗會叫小豬好耐

紋身無問題 但佢心口個幅真心唔靚

當年聽到敖犬打咗個突

無咩問題

陳剪鵬都叫煎pan啦

點睇香港偽人生啲畜生出嚟都係食物名？
蝦餃燒賣小籠包乜乜乜

Hi大家好我是香蕉

支那先on9
柒萬里
范統

咩咩BB更加柒啦

好似係想「紅到拉屎」嘅意思
係好on9

柒萬里真係個姓問題
柒小明柒俊傑柒近平，唔通就唔柒咩
叫萬里起碼霸氣啲

香港夠大把人自稱Apple Sky呢d名啦

我講咩野又關你撚事咩

熊熊

好老實講 佢排牙唔得
依家仲要老咗
真係點都算唔上靚仔
當年同羅志祥拍埋 真係高下立見

OK仔仲養左隻狗叫彭健新添

我哋有Deer

五十幾歲仲叫華仔先戇鳩

因為你覺得動物低人一等咪覺得戇鳩囉
全世界好多影視文化作品都好鍾意用動物做主角，或者將佢哋擬人化，一樣好受歡迎
香港同大陸一樣賤視動物

真心，最尾嗰個好夾硬嚟

其實花名/黑社會個朶同藝名感覺好唔同喎

仲有個三十幾歲人叫自己王子

查理斯七十歲夠係王子

香港代表 coffee